【洗黑錢？】警方拉咗7仔一刀穿心店東同迷你倉大火殉職消防員遺孀未？

記得當時又係搞眾籌
唔知籌咗幾多錢呢？
有冇籌得多過佢實際需要？
好多人去七仔捐錢拎receipt打卡
唔知又要唔要拉埋

黑警唔查嘅？

聽講佢地籌到成千萬
唔知又有冇涉嫌洗黑錢呢？

稱襲警罪成失去工作, 男子網上眾籌收近600萬元, 名下共有2個物業單位

香港黑警雙重標準？

【人格謀殺又來了】楊老師呢單野大家真係要正視聽

同意 人哋 籌款 關關你班冚家剷黑警乜事

死黑警